#
ไมโครซอฟท์
 
ปล่อย
อัพเดต
Mobile
รอบ
มิถุนายน
Windows
 
Mobile
 
#
ไมโครซอฟท์
แอป
แอป
แอป
อีเมล
ดาวน์โหลด
คีย์บอร์ด
อัพเกรด
อัพเกรด
รีเซ็ต
รีเซ็ต
ปล่อย
ประจำเดือน
มิถุนายน
อัพเดต
ระบบปฏิบัติการ
สอง
ขยับ
เลข
รุ่น
รายละเอียด
ปรับปรุง
ดังนี้
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
เล่น
เสียง
เล่น
เสียง
แก้
บั๊ก
แจ้ง
เตือน
บน
ซ้าย
หน้าจอ
เสมอ
แก้
บั๊ก
ทำงาน
ควร
สลับ
เชื่อมต่อ
อาทิ
ปรับปรุง
อ่าน
ลิงก์
ข้อมูล
ภาพ
แก้
บั๊ก
ระบุ
ตำแหน่งที่ตั้ง
ทำ
นำทาง
จับ
ตำแหน่ง
ล้าหลัง
ตำแหน่ง
ที่แท้
จริง
ปรับปรุง
ประสิทธิภาพ
หน้า
เว็บ
บน
แก้
บั๊ก
เวลา
ออม
แสง
เพลง
ภาพยนตร์
ซื้อ
บน
แก้
บั๊ก
ปลอดภัย
บน
ไดรเวอร์
ที่มา
ปรับปรุง
เชื่อถือ
ประสิทธิภาพ
เสถียรภาพ
โดยรวม
ปรับปรุง
แก้
บั๊ก
แก้
บั๊ก
ทำ
แบตเตอรี่
หมด
เร็ว
ซิงก์
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
แม่นยำ
ลด
หน่วง
นำทาง
ขับ
รถ
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
ซิงก์
มือ
ถือ
กลุ่ม
เมฆ
ลด
ระยะ
เวลา
มือ
ถือ
รุ่น
ใช้
ปิด
เครื่องหลัง
ข้อความ
แก้
บั๊ก
ทำ
มือ
ถือ
รุ่น
สามารถ
เพิ่ม
บัญชี
หลัก
เครื่อง
แก้
บั๊ก
ทำ
มือ
ถือ
รุ่น
สามารถ
ติดตั้ง
และ
ภาษา
เพิ่มเติม
เครื่อง
ลด
ระยะ
เวลา
เครื่อง
สามารถ
ทำงาน
สตาร์ท
อัพเดต
เหลือ
แก้
บั๊ก
ทำ
มือ
ถือ
หยุด
เล่น
เสียง
เรียก
ขัดจังหวะ
แก้
บั๊ก
ทำ
หยุด
ทำงาน
บน
มือ
ถือ
รุ่น
ที่มา
Cumulative
 
Update
 
Windows
 
Windows
 
Mobile
 
Windows
 
IE
11
 
Microsoft
 
Edge
 
Cortana
 
Groove
 
Music
 
Maps
 
Miracast
 
Windows
 
Explorer
 
balloon
 
tip
 
VPN
 
WiFi
 
cellular
 
bulleted
 
list
 
Narrator
 
IE
11
 
Microsoft
 
Edge
 
IE
11
 
Bluetooth
 
Cortana
 
WiFi
 
Windows
 
Camera
 
daylight
 
saving
 
time
 
USB
 
TPM
 
Graphics
 
Group
 
Policy
 
Windows
 
Store
 
Network
 
Diagnostics
 
Windows
 
Explorer
 
IE
11
 
Microsoft
 
Edge
 
Server
 
Message
 
Block
 
SMB
 
Server
 
Microsoft
 
Graphics
 
Component
 
Group
 
Policy
 
DNS
 
Server
 
Windows
 
Diagnostic
 
Hub
 
Kernel
 
mode
 
Microsoft
 
Windows
 
PDF
 
Windows
 
Structured
 
Query
 
Adobe
 
Flash
 
Player
 
JScript
 
VBScript
 
Web
 
Proxy
 
Autodiscovery
 
Protocol
 
WPAD
 
Microsoft
 
Windows
 
update
 
history
 
Windows
 
Mobile
 
Cortana
 
IMAP
 
Maps
 
SMS
 
Goodbye
 
Microsoft
 
account
 
WP
8.1
 
WP
8.1
 
SMS
 
Project
 
My
 
Screen
 
Microsoft
 
Community
 
